外國朋友十二月黎香港,帶佢去邊度玩好？

American黎
海洋公園 迪士尼呢啲叫佢自己去都得
有冇特色啲既地方介紹
唯一諗到就帶佢落老蘭

金魚街 啲外國人應該覺得幾得意

街市行一轉，旺角睇招牌同迫下 etc

唉..同問

韓國女仔fd要黎香港...

香港仲有咩地方係特色好去

跟Ghost in the shell入面既場景行

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

Btw 我朋友都係女仔 不過佢成家黎

推

叫雞唔少得啦

隔離post copy過黎：

黎香港 就要搵香港獨有ge城市寫照

首先去睇土瓜灣十三街唐樓

然後過兩條街去翔龍灣 捕捉手拉車同跑車狹路相逢ge一刻

再求期搵條後巷 影下阿婆洗菜

仲要去西環影海味街 同埋影中藥店 全世界得香港仲有呢種"Eastern Pharmacy" 俾人又睇又影 班鬼佬見住d乾蜜蜂 乾蠶蟲做藥物 咪話唔新奇

最後當然去蘭桂芳 影低班FREE CHICK港女醜態

半夜就去油麻地果欄 睇下咩叫mid-night industry 凌晨四點影班工人搬水果

第二朝就飲早茶 [/quote]

屌你老母我好認真睇曬

lm,有個大陸妺叫我下個月帶佢去玩